Kohtu korra pärast oliwad Kuijõe kohtu majasse kokku tulnud, kohtumees Jaan Sillart, kõrwamehed Jakob Iis ja Jaan Sippelken.
Aga sele korra aegas ei olnud kedagi kohtu asja kaebtust.
Kohtumees: Jaan Sillart XXX
Kõrwamehed: Jakob Iis XXX
Jaan Sippelken XXX
